脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

近日有大量人士大力吹捧香港獨立，當然大多數都是真心愛香港的香港人，但是不排除當中混有部分人是別有用心的人（不排除涉及熱普城、HKIP或者其他共諜）。

我希望大家明白，香港有大量共諜以及各種政棍，萬一獨立後落入這些人手中，香港命運堪憂。何況，香港缺乏政治、管治、軍事、外交等等各方面人才，一時之間完全獨立，根本無法應對來自支那的國防威脅。

故此，香港脫離支那毫無疑問是正確的。但是我們要先交由美國、英國等“比較可靠”的國家託管5-10年（作為託管地，即主權仍在香港手中），繳交一定量的管理費以換取以下專業服務：
1.派出法官，成立特別法庭，進行“紐倫堡審判”，查出所有手足被殺被凌辱真相，審訊並處死涉及罪行的港共官員、紅官貪官和黑警
2.駐軍、興建國防設施、培養本土國防軍事人才、建立本地海陸空軍隊、持續對港輸出軍備，以應對來自鄰國的國防威脅
3.改組香港議會制度，派出高認受性的人來取代選管會並成立新的選舉部門，舉行不被干擾、舞弊的選舉以選出第一任總統和政府
4.派駐司法人員，重建香港法治
5.完成以上4點後，再舉行獨立公投以完成獨立程序

結論：香港獨立不是終點亦不是勝利，只是脫離魔爪的第一步，不想被有心人騎劫成為失敗國家，就必須接受國際社會監察下，由英美等國託管，待香港上軌道後再經獨立公投達至完全獨立。

英國都可靠

爛船都有三斤釘。英國雖然廢，但是信譽依然是世界一流。

終極目標認同，內容都合理
唯獨係咪需要由國家先接手過渡，或者由邊d國家接手，可以再針斟

推

hkip: 我地叫多兩次口號就獨立㗎啦 取消聯合聲明

取消聯合聲明係伏黎。聯合聲明係世界各國干預香港既唯一法理依據。沒有聯合聲明，香港就真係“中國內政”，到時美國想幫都無得幫
只能宣布支那違反聯合聲明。不能取消聯合聲明。

10個公海都瘋狂洗頻
第一句係香港獨立就join我地啦
點知入到去就係取消聯合聲明

必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

英美同盟 共治香港

HKIP係另有目的，小心﹗

同埋要防止支共滲透
黎個先最難

歸英

問題係英國有無魄力去頂住支共

香港脫離得支那
支共點都已經得返半條命

英國係民主國家 魄力應該係嚟自人民

關你撚事咩五毛
扮夠我英子民未?

不是要獨立
而是要脫離中共管治
聯合台灣再呼籲大陸省市加入

唔好信陳雲套城邦論，又係伏黎。只會令香港陷入假獨立境地，做城邦無L用，而且香港國情同台灣抑或廣東都十分不同，從根本上難以融合。

英美點解會幫手接管香港

我唔知陳雲邊套
只係中國人中港台要團結
不要做外國人洋奴
漢奸共匪不得好死

淨係成為美軍遠東艦隊補給港呢點已經夠
香港位置比高雄港仲好
比如當年去日本嘅黑船其實係經香港出發

因為香港係屬於英國囉

有人同我諗嘅一樣

都有道理

條友精神病